其實香港啲示威真係好撚流

銅鑼灣集完會行到政總
但行到去掉低封垃圾請願信就散水
個政府真係完全唔會感受到壓力
應該學返歐美啲示威
圍柒住個總部直至政府回應個訴求先散水
你擺低封信就閃,其實人地無話會回應你架on9
你睇法國,人地示威必備moLotov直頭清條路出嚟衝
唔回應就唔柒走
我覺得去到e個lv柒婆就真係唔敢唔撤回喇
e家佢票又夠晒
又唔去圍政總圍立會
佢彩你都傻啦
你有你遞信佢有佢民賤聯舉手

樓主，第一日住香港？

呢個真 遊行完第二日又照常返工
政府班友咁on9只當你地約出嚟一齊行街
應該要做啲野令政府有壓力

最好笑係，一大班人出黎行行企企，最終得益者係地鐵，巴士

難免又要食野飲水，其實益晒大財團

法國示威者掟完汽油彈坐幾耐你知唔知？

咪撚就係
第日成個社會都正常運作
個政府邊會理你
就算以前港英年代都要暴動港督先起草新法例去安撫個社會
你e家第日又正常返工,對政府嚟講係其實你連返少幾日工都唔肯,咁條例對你有幾大影響呀?正常返工姐係無影響啦
其實行完就散水真係無壓力
e家人地領事連署佢都唔柒理
何況你班垃圾封請願信?

唔除左罷工都無乜其他辦法

屌你地啦 係電腦前面係度話d示威弱雞 第日要番工
咁你地做過d咩呀
覺得流既咪上前線扔汽油彈囉
睇死你地班人水彈都唔敢扔啦

羊群心態
純碎打卡

你可以自己一個擲磚頭.氣油彈,自焚,絕食先

番工， x 了

有工返，有喜茶飲，照搭飛機去旅行

點解要同你衝

何謂遊行：
遊行並唔係指行完就算，而係話比當權者，我宜家街上有（假設）五十萬人，如果你唔聽我地講野，我唔擔保呢幾十萬人會做啲咩野

愛因斯坦 (Albert Einstein)：「The world will not be destoryed by those who do evil, but by these who watch them without doing anything.(這個世界不會被那些作惡多端的人毀滅，而是冷眼旁觀、選擇保持緘默的人)」；鄭有傑(導演):「良心的沉默是邪惡的幫兇。」

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物而形成嘅，所以我地更加唔可以睇小自己

6月9號一齊去遊行！

condom 仲痛啦

駁唔到，成個政府真係未驚過

唔係點？一陣又俾人話暴動

仲有最重要既都未講
就係唱今天我
仲有比啲掌聲自己

認同擺課擺市有用
但係前題係夠人
人係羊群心態 當你見到你同事你老師
都有岀嚟行 就會有信心去擺課擺市
講到尾都係要表態有足夠人數
先有嘢做到

未有喜茶果陣已經係咁啦
本性

香港掟舊磚已經俾人告暴動

諗起梁耀忠

同香港人講罷工隨時比人屌死呀你 佢地咁熱愛番工

支持樓主行先

學外國嗰種武裝示威喺香港根本無可能，就算有，帶頭嗰堆俾黑警拉有案底咁就冇咗份工，依家香港樓價租金貴到on9冇工返訓街訓劏房咩

聽日要返工 不了

唔係人人敢衝唔緊要
最底死係你想衝會有"同路人"捉9你

講到咁
不如唔好出

講咗好撚多次
人哋就示威 呢度就示弱
成班賤種示完就10號返工

港豬不願面對

你都on9
依你既邏輯
條送中條例過咗如果拉柒咗你返大陸
你係監倉返工呀?

Seed?

真係好撚廢

支持6月9岀嚟
不過到時又唱歌大家俾啲掌聲自己嘅話就真係屌你老母啦

咁究竟佢唔聽你講你會做啲咩

連登仔最仆街就係自已唔去做,反而吊人唔去做
你有擲過磚頭先好出黎講

紅衫軍

好痛

佢哋就係想人地做
精人出口笨人出手

個問題係，只要一有暴力
就會比人話係暴動，係有人趁機搞事
咁啲人就會轉呔覺得用暴力係唔啱
到時咪盞得唔到民眾支持

所以要變嘅未必係抗爭手法，
反而應該係香港人嘅思想
暴力唔一定係錯
係因為走投無路先至行到呢一步

出嚟行下咪算囉，最多俾下面叫下口號囉。到時我地勇武又比班和理非非，左膠，泛民，家長譴責唔講以為開party咩。

已經對香港人好失望，根本夠團結夠多人一齊佔領，一齊衝既話，警察邊拉到咁多人？我地先有bargaining power同政府傾數。

所以大家個日醒醒定定，根據情況先作出決定，唔好自己一個死衝。班左膠咁鐘意行街咪求其行下咪算數，咁樣為香港人勇武已經唔值得，佢哋咁鐘意和理非非咪和理非非飽佢囉，反正我賺夠錢就走。香港命運靠香港人真係收得皮

等如你同人講嘢，人哋都未應就走咗，呢啲係溝通咩？

新東補選其實已經令好多人知道呢件事，但未夠多

keep住有人示威可以對外證明有市民對當地政府不滿，亦係比政府一個無形壓力。

鬼叫香港人淨係識翻工

番號？

大佬我啱啱先買左層樓，比人拉左，無左份工仲點供樓

所以兩革嗰次我真心認為逼到政府叫做讓咗步，真心可以袋住先，唔洗依家乜柒都冇，𡃁仔又冇人帶頭，受哂把，dq哂，香港唔會再有多一次雨革，但今次有好多國家出聲，希望多啲人出嚟，等歐美可以有借口俾多啲壓力港共

知道流又如何?
難度知道係流既你可以改變d示威變成唔流?

係和平

樓主咁威出黎帶隊勇武囉 你上我地實上

你又知人地無
做野前影張相放上facebook先做呀?

6.9政府無實質回應就唔走
跟住最多咪請假 真係圍住個中環可能工都無得你返

大快

屌你啦，打擊士氣
連登成班巴打等住出嚟感受個芬圍同鼓掌俾自己

真係好笑，香港政府架構可以話係唔需要理會民意，凈係需要向中央交代，一般市民幾唔鐘意幾唔滿意都好，中央話ok 就ok

本身香港市民做到嘅嘢已經少，遊行靜坐 （凈坐）唱歌係人都知冇撚用好耐，你鐘意嘅你咪整moLotov出黎掟，點解咁耐都冇人整，你唔做第一個整？ 因為驚囉，個個咁偉大為左香港人犧牲份工？犧牲前途？個個同樣有你唔去做嘅理由

一早講左香港立法會冇左主導嘅權力，政府一早夠票過，上次有條連登仔同我嘈話 係香港反政府嘅人多過7成 LOLOL，我係的投票到就見唔到啦

接受袋住先都講得出，你係咪on9?

佔中搞左79日 仲有魚蛋革命
結果換黎啲咩？

廿萬約好出黎行,唱畢"今天我",第二日再快心返工
即係仲680萬人支持

遊行係基本
你想額外做其他野都得
和平遊行又點會無用？23條都係靠遊行
和唔和平唔重要，人數重要d

教育方針出問題
一直灌輸一種唔準生事ge規矩

自從訓晒街政府都由你去訓時
就知遊行無用架啦
無用還無用

表達下不滿都要啦

你又想點擊進呢？

最擊進個班抽後算賬晒啦

香港進步緊

你地講到遊行無L用，都係想d人6/9唔出黎

我個朋友話當時個情況係有啲感動嘅
但佢事後諗返都覺得

和平係我地最大嘅武器
要比外國睇到我地夠多人和平理性反對先會發聲支持我地
暴力只會破壞運動本身意義

屌你老母
會咁樣諗同講得出口嘅都戇撚柒鳩

yellow vest 個班就算拉到 刑罰都唔算好重， 相反天琦 一黎就7年。
魚革第二日，審都未審，判都未判，99%傳媒已經日日 暴動前 暴動後， 好似成個香港都想煮死班義士。再講，大家包袱唔同，好難用自己把尺度晒所有人。

香港人係瓷器

拉咪拉出黎行果埋先囉
香港人自私出左名啦

等於其實一齊平買樓 樓價會跌
結果買左咪炒埋一份

邊有計，球員球證都係共匪嘅人，下年遊行都話你反國罪即拉即運上去，再要你等十年先開始審7年先話審完開始坐，坐夠十年就踢你出國，到時再揾人監視你，大時大節再帶走你！

6月9日唔出嚟，分分鐘香港就係變成咁！

廿三條係靠田北俊倒戈, 然後政府計過數唔夠票咋

傳霉有邊幾個唔奶共，日日派果啲免費報已經好唔中肯啦…cctvb更加日日幫老共制造敵人思想俾啲垃圾廢中廢老

樓主講個可行方法又比你班仆街叫人帶隊
你地仲覺得你地和平唱歌果套可行嘅話咪照做囉
不過咪撚叫我去 見證過班義士點比人出賣後我做個勝利球迷就夠了

再講， 大部份香港人心態， 樓，車，生兒育女，自己家庭。 呢4個咁大既包袱已經限制咗好多人既動力。 所以6月9 大家肯企出黎已經好好， 當然唱歌同比d 掌聲自己一定要屌啦。 但呢一刻真係唔好打擊香港人意志住

田北俊：6.9遊行人數多 對京有壓力

好多香港人覺得呢個危機仲未真實咁威脅到佢哋生存
少數真係覺得嘅有能力嘅都plan緊走佬

我覺得14年嗰次，唔係食催淚彈都冇咁多人出嚟
之後啲示威者俾警犬用警棍毆爆頭
都冇催淚彈咁大迴響

咩和平示威其實真係無用,玩左好多年啦
個個都怕死,怕留案底,怕無左份工,唔敢行動升級,
唔願意犧牲現有幸福,其實已經證明左大家對香港都未算好絕望,因為絕望既人先會盡地一鋪,未死得,未到大家底線咁即係政府可以keep going

即係你老細年年唔加你人工你最多屌下鬼.唔去OT,但又唔敢遞信,其實間接承認左自己就係值呢個人工,咁咪繼續唔加囉

跟住d人又會問,咁你又唔上,想坐享其成?
事實大部分香港人讀書太多,太過理智,你叫佢做先鋒做爛頭卒一定唔肯,但當有人係佢地前面沖佢地又肯跟
可以改變戰局既爛頭卒往往就係無咩學歷既人,但往往佢地對生活既要求只係有份安穩既工作有飽飯食,除非有方法叫得郁佢地,否則6月9都係象徵式咁去行下表達訴求

所以最簡單既圍政總圍垃圾會已經算係最可行...請假圍人鏈
警犬得果一兩萬隻咁少,圍返佢地轉頭都得啦

但當有人係佢地前面沖佢地又肯跟

會笑前面的人on9，當日就係咁，攔住話要理性的

因為反共言論俾人拉去大陸
屋企層樓俾共匪充公
條例通過嚴重影響香港經濟
其實好多香港人都唔信/唔肯信/唔敢信發會生呢啲事

或者我唔應該用生存呢個字眼，sorry
一時三刻唔知用咩字好

牧羊犬都係得一兩隻，對付羊咩咩港豬豬 夠做

沉默的羔羊

其實狗共最想係香港人自己走撚左佢...反正佢無嘢多就係人多...人多自然要養...你香港政府大把錢所以日日放150再加N咁多個支那蝗落嚟呃飲呃食呃錢...

佢地俾香港既所謂利益根本出自羊身上...你諗吓淨係水果度都賺到嘔,攞少少俾返你但係放啲人落嚟長期咁食晒你地香港人既成果...

每日你地死做爛做有好多物價就係因為太多大陸人落嚟所以炒貴左...

香港地果 D 叫 “遊行” ，並唔係“示威”
你有冇見過人 示威 唱K?

憑而家嘅香港人，行左右路線都起唔到咩大風浪㗎喇，遊完行期盼外國打救算啦

3毛發現

怨恨要轉化為力量，還掂都輸剩一份工，咪同你玩大啲

國教單野咪有圍

有呀
全部人每日提十分一錢出嚟
不出5日政府一定跪低

話說前幾日睇返雨革同旺角騷亂既片
發覺無論係龍和道定係旺角清場定金鐘頭果幾晚
全部都好鳩流流 一味人多 但係完全無威脅
廢到 想出黎行個街飲個茶就爭取到民主？

其實都試過魚蛋
但係咪好有用呢

算吧啦香港人
中共一早睇清你地條底線係點
你有50萬人都唔會動搖到中共撤回
唔好咁天著

你遊行既目的係求外國勢力介入呀
你地要做既係向外國列強求救
搞清楚個目的先啦

就算今次撒回
呢條只係中共無啦啦玩野條例
平時仲有D 咩議案呀，150人全部野有排反

呢個post 班鍵盤戰士未又係得個吹字
肯衝果班一早入晒冊喇

講到個個係豬自己的好清高咁
以為自己係邊個

一早知啦！ 咁香港九成以上架人係咁

台灣個level 都話太激進

暴動有乜問題？

擺乜春

民智未開

知 咁你知唔知人地明知有可能要去受都做係點解？

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

所以咪愈嚟愈少人出嚟囉

唔好撚一廂情願覺得示威應該係點點點啦

香港人對於示威僅此葉公好龍性質㗎咋

就算支持民主既人都未必支持有肢體衝突/留守過夜

根本係成個社會氛圍唔容許比遊行更激進既示威

到時激烈D咪只會又係比泛民班人割席

香港果D叫示弱

中共座上客既同事

坐係屋企唔駛飲野食野 戇尻

都喺依家d教育制度剩喺教人聽話，搞到香港人奴性太重，只喺敢掙扎一下，唔會有下文

唔係咁邊有可能成功，所有成功嘅示威都一定有人犧牲就算有人犧牲都未必成功，香港就係9成人都係你呢啲諗法所以做乜都唔會成功，永遠都比掌權者壓榨

要改變港豬思維
佢地一日仲有得食你都唔會改變到

應該叫林鄭跪低
一封信咁車埋佢塊面
叫佢「收信啦八婆」

政府有撚壓力，唔好諗多啲
就算你整塞幾條主要公路，佢都唔會有任何壓力

佔中果陣咪有用囉
遊行真係on9到震
行完就食晚飯

唔撚洗返工咩
比人炒左你養我？

講個笑話 香港人

佔中嗰陣立法會唔夠票政府都唔理9你
今次夠票話知你幾多百萬人上街

個次雨革無袋住先
如果袋住先，已經可以普選
係班民主人認為有預選就唔係民主

大佬呀呢度中國領土，on9仔先俾擺明反中人士選
正如美國都唔會俾反美人士選

特朗普就算幾癲都好，都會愛國

香港人會唔會612全港大攏工去包立法會?

依家都幾後悔選鄭松泰入立法會
話永續基本法
到依家佢麥柒都做冇做

所以有普選都未必係好事

互聯網年代，好多嘢都可以網上交易。我真係唔知乜叫罷市喎。

冇問題，但你咪走數，要真做。

其實 40歲對上真係無乜人出黎
真係要靠40以下
希望大家 睇緊呢個post
69一定要出黎
話知你出黎企
人數無得呃
你一個出黎帶多另一個frd
人數會有好大增長

其實咁樣講落去係咪即係唔洗出黎遊行？ 真心問

啱丫
我又唔撚信佢真係會行出黎丫
挑

So true

普選關反中柒事咩
普選係要選啲確保香港人利益既人
而唔係起條千億高鐵萬億大愚然後比國企cap水
3毛返大陸啦你老母臭閪

上兩次出咗啦on9仔
咁撚無用返屋企食屎啦你

唔係第一日知喇
連登仔示威完就上連登屌D 港豬示威好撚流
之後貼法國烏克蘭果啲上黎示威, 正評, 打飛機, 射完, 沖涼
之後再上連登再屌港豬示威無用

得啦，你最叻啦
係威既你一早出撚左黎帶隊勇武啦
得你一個識出黎行？
慳d啦
對住個mon打飛機就叻
諗下點樣實際d 69叫多d人出黎做實事啦

話人弱雞
你都痴撚線

今天我

知唔撚咩叫進程

正宗投機主義者

有人肯企出黎遊行又嫌人地無料到，到時搞大啲又有人話作反，真係難捉摸

我認我係small potato，會去6月9日，但叫我做啲更激進嘅野真係要再諗諗先...

如果你覺得69遊行無用
點解你唔帶頭做你所講有用既野
我估你都係因為唔敢行出嚟，所以先會咁講
咁又點解要話人地69遊行無用+on9

利申：我都唔敢衝，亦都唔知道遊行有無用，但唔想自己唯一做到既野都唔去做

唉

中國好
香港自然好啦

好撚多垃圾5毛

又你估,我就係出過晒亦做過晒,但我就係少數派
e家就係講緊如果人多啲個結果可以好唔同
同埋無話過無用唔出
係講緊叫大家唔好行完就走
其實你閱讀理解係咪0分?

香港

美國

學吓人啦

樓主5毛 消極撚 又搞分化

我地和平 遊行打卡 一定掂

咁依家好𠹌好？on仔，dllm

你睇下袋住先個出閘門檻先啦on9仔，你唔係以為有薯片俾你揀下話柒頭

seed呢屌你

想唔流就假

我地叫人唔好剩係出嚟行完乜都唔做
然後好多ON9 仔屌鳩人點解你唔做先乜乜柒柒
屌那星
我地就係哩幾年又出過嚟又乜都做齊(僥倖仲可以無事, 唔好彩嗰啲已經坐緊監)
知唔知雨革點解收皮呀? 就係因為掌年真心肯為香港肯做嘢嘅唔夠人多先失敗呀
叫你地出到嚟一齊行多一步就賴係理智咁叫人去先
咁你地都唔係真係好愛香港啫, 唔好扮哂嘢啦

咁其實樓主可以帶頭 唔好得個講字
你有人做就有人跟㗎啦

又係哩套講法
你做先啦, 你去先啦
然後就懶理智咁話自己唔好隨波逐流, 唔會跟風
跟住由得肯做嘢嘅去送死
之後抗爭失敗就賴鳩肯做嘢嗰班人破壞運動

無流血既革命叫遊行，示威？邊撚度威？俾政府撚完第日又係排隊返工。

其實香港既死因正正係民陣係度抑壓香港人既反抗意志，唔畀香港人將示威升級，有衝突就係內鬼。民陣係示威者既敵人，係政府既幫兇！

民陣就如愛滋病毒殺緊免疫細胞，唔畀身體進行免疫反應，唔畀佢激烈反抗

民陣我話畀你地知，如果你地係法國，一早就畀人唾棄，你地係熱愛公義既國民當中永遠只係懦夫，過街老鼠，根本無可能做到社運領袖，帶領抗爭

因為好快可以出返黎

樓主幾時玩汽油彈

咪撚就係,on9到爆
你做先你做先
咪就係做咗無人跟囉
出到嚟現場又多人,帶咗頭後面果啲邊個知呀
你對住個無理智既政府講理智,係咪弱智架

發現五毛想講遊行有用去叫香港人剩係遊行

今天我
寒夜裡看雪飄過

又可以唱

我唔反對樓主嘅觀點
但我覺得佢唔應該得個講字
你哋得把口不如俾個實際啲嘅計劃
咁人哋先跟到㗎
同你心靈相通咩

其實唔撚明，你圍政總圍立會，即係代表你仲承認呢個政府嘅正當管治權力，今時今日，要圍就圍禮賓府，衝中聯辦

民陣彩你都傻
做完show 拿拿臨收工食飯返屋企啦
咁有心同你地一齊反抗政府？
人地係政府認可既反對派黎咖

之前咁多人煽動罪判入左 你覺得有人敢咩

我覺得時機未到啫，而家都就嚟去到和理非都變勇武嘅界線喇

到時通過咁修例，你仲有得去度旅行?

慢慢飲你嘅化學元素表，飲死佢啦

香港人普遍教育程度高，歷代文人多數都係打下咀炮，寫下詩屌政府就算，真正郁手起義果班都係被揸壓得最勁，nothing to lose個班

二黎香港公民教育真心做得差，德法既小學已經教咩叫自由、公義、人權，呢三樣係西方價值觀入面係幾重要，而當呢三樣野被侵害時，要挺身而出去捍衛，但香港人會覺得，無左咪無左囉，有咩咁重要？

泛民:邊個衝邊個就係鬼
泛民:唔好激嬲共產黨

舉起手任人打任人拉咪河童呢條撚屌帶頭做先

唔該樓豬同坐緊監班義士調轉先

最多咪投共
湯渣以前夠民主派啦。
你以為班民主派肯同你玩咁盡？

唔想去散步

好撚7呀
前世做衰野 今世要同娘炮 +自私+ 短視+ 冷漠 既港豬住同一佳城巿

幾十萬人暴動係咪拉晒幾十萬人

今次只係反下送中咋
都未叫佢地反港共推倒政權，已經講到又endgame, 乜乜死人冧樓好擔心暴力咁
如果真係要推翻港共嗰時咁點算
真係得啖笑

成個post仲見到幾多港豬

林奠心諗理鳩你600百萬人行出嚟，佢就過鳩硬，捱多1，2年就移民嘆世界

而家啲香港人都唔覺得好辛苦，啲示威真係咁流嘅喇，要出力唔使喺度打字喇。最好自己打字，人哋做嘢

64

要返工供數不了呀

其實我有時諗如果一支公住劏房不如坐監
利伸：請大家守法

可能食到女

舊時班支那暴動夠用炸彈 有人出到黎做高官啊
贏左你就唔洗坐

其實香港人以前曾經很勇武，1956年雙十暴動，1967年左派暴動，真係嚟料殺人放火。

"雙十暴動是香港歷史上最血腥的一次暴動，發生在1956年10月10日，親國民黨的暴徒大規模襲擊九龍及荃灣一帶，造成60人死亡、300多人受傷。由於事件主要在九龍地區發生，因此也稱為九龍暴動。

由於內戰失敗，很多國民黨支持者南下香港。10月10日是「中華民國」的國慶日，也稱「雙十節」。1956年的「雙十節」，暴徒在國民黨特務的推動下，藉旗幟被市政衛生局職員撕毀而進行暴動，期間四處放火、搶劫並姦殺婦女。瑞士駐港領事館的副領事恩斯特（Fritz Ernst）及其夫人遭遇右派暴徒襲擊，造成副領事重傷、夫人死亡。"

應該正名為示弱

出都未出已經又屌鳩行又剩
又話唔激進依樣果樣
但講果班撚樣就連水彈都未扔過
就係鳩咁話人地外國扔汽油彈

期待連登仔6月9會點

我都無問題，大家69一齊衝end game一戰

大家真係付出先有機會改變，69一齊衝唔好停

打2次J 唔記得去

Push

多餘喇
講咩Molotov, 有人識整先算喇
識整嘅更加唔會整

求其到一到唱首歌，又一日
流到呢.............

利申: 唔知咩叫Molotov

畀埋LINK你地唔通又會整咩,請阿SIR食即食麵
本人反對使用暴力

但係我又唔信佢帶你又會上喎

垃圾你都唔敢掟啦
仲學人講咩水彈 炸彈

香港係示弱

嚴重傷害他人身體

你係鬼！
(泛民教㗎)

示愛

無形壓力係出於知道有D有形壓力可能會出現，如果你知道得個無形壓力，而且仲知左十幾年，我諗你都唔會再當佢係咩壓力。

預選都係民主，網絡特工確認啦

有人跟就唔洗有雨革時既爆立法會鬧劇啦!

邊個負責坐？

有d死傻閪仲喺度3毛3毛
屌你老母真係一心預咗和理非遊行架喎
thats why樓主話你哋冇撚用囉

樓主，你咁即刻迫差佬開槍姐

第一次比人撚到和平解散，下次就咪撚再和平

你唔用武器 928已經準備血洗啦
你有相等武力 敵人先會同你坐低食個包飲啖茶

武器咪唱歌囉
用歌聲感動天

今天我